中六合彩頭獎抽10個派3萬，一齊集氣

祝各巴打新年快樂

LM

今日攪珠？

係啊，另外1億金多寶就星期6攪

唔等星期六先買？

你唔好中，你咁中意派，我中咗就比30萬你派比10個人

留名收錢

留名

祝你贏多啲 中左唔好唔記得細佬

留乜9，中左咪又走數，on9 po

留名集運

新年無舖頭開，咪買張玩玩

派得3萬祝你得個吉

lm

巴打你咁有信心，賜幾個no嚟啦

你中咗會唔會派先？
唔會派就好係度打J啊

留名集氣